我正式宣佈 新界西正式癱瘓

又係淋病條撚樣搞出嚟 食撚屎啦

咩事

幾單交通易外塞住去九龍方向

係迴旋處前面塞左半個鐘

蓋清用粵拼定漢拼打字？